金鐘有鬼 走啦大家

講好左今日和理非 做乜又留呀喂
唔好中計啦 冇野好守呀
漫漫長路同佢玩 但唔係今日

未走嘅人快d走!!!

再唔返屋企洗腳就變香港腳

過多陣.................
你就有新口號嗌喇

香港人!!!香港腳!!!!!!!